［高質中女]周麗淇 vs 唐詩詠

周
唐

呢pair真係終極垃圾對決
我寧願打個J算

爆旋王？

唐姨

最後嗰張影得有啲似雨僑

屌你老味 兩篤都係屎

Niki

唐姨 iPad niki

唐姨慘敗

論樣 niki正好多

唔好侮辱雨僑啦屌你

ipad大戰

咁都要問
屌你有眼都係周麗淇啦

沒波 可以叫女咩？